藍C被指勇武上左香港解密

香港解密係超賤網，po曬人地個人資料但不受管制…
最近發現1名普通藍C被指是前線勇武，個人資詳細到幾樓幾室都有
好可憐啊~
聽講佢成日被電話騷擾~
haha~開頭都好嬲見咁多手足資料被po, 唔知邊個咁叻將計就計！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個我諗都係勇武黎

一睇就知勇武，黑色背心

lol

自推…
無計呢個香港解密網仲生存緊…

係度呼籲大家千奇千奇唔好提供藍絲資料比呢個網啊！
真係會比人不斷騷擾架！